[國際戰線] 9/29 唔只係香港人既事

隔離有post講話9/29當日要多謝世界各地對香港既關注以及支持，呢個我絕對同意，亦都令我諗到一樣野：除咗講多謝之外，係咪都可以聲援下人地既抗爭?

咁你可能會話："自己都顧唔掂就咪撚大愛左膠走去幫人手啦叉雞飯!!" 平時我都可能會贊成，但今次唔同：9/29全球反既係唔(只)係中共，而係極權；極權呢樣野無分國界，中國既極權係極權，俄羅斯既極權都係極權，反得一個其實就係反埋第二個 - 你唔會話罷食快餐跟住唔幫襯老麥但照樣食KFC架係咪?

咁即係點? 可以既咪舉塊牌/poster聲援下囉，唔係叫大家捐錢乜乜乜 (當然你鐘意咁做我唔會阻止你)。

聲援邊個? 大把人啦，起碼印尼、蘇丹、俄羅斯、格魯吉亞、克什米爾有示威上過香港報紙 (蘇丹我唔肯定完未；格魯吉亞就唔肯定有冇報過，我知係因為有外國朋友關注開)，中國成日有維權人士被自殺 (仲有大大個新疆西藏擺喺度任講)，伊朗ban女球迷入場嗰單野當晚有去睇世盃外既巴絲應該有印象 (btw禁令將會取消，恭喜晒 #RIPBlueGirl)；我地平時冇留意開既就肯定仲多。

想達到咩效果? 從以下方向鞏固國際戰線：

(1) 從現實角度出發，要令國際社會持續關注甚至支援香港抗爭者，我地就必須表現出我地係抵幫既 (即係we have to be worthy of their support) - 好似你助養山區兒童都唔想佢最後變咗個自私撚架係咪? 而由於有國際社會睇住，我地過去幾個月做既所有野某程度上係帶緊國際反極權運動既風向 (有德國報章直頭出到西柏林黎比喻我地係對抗極權既第一線)。

(2) 承接住(1)，既然帶得風向，喺道義上關心同路人亦都係好應該的；我地成日講「齊上齊落」，咁宜家外國兄弟有難，幫唔到手幫下口都要掛? 調返轉講，間中見到有支持香港既語句同埋口號喺世界其他地方出現對士氣都有幫助 (例如有紐西蘭鬼佬唱榮光、日本人幫手去神社掘返個繪馬出黎、非洲小朋友叫“光復香港時代革命”等等)；同樣道理，人地抗爭路上見到有人支持佢地一樣會提高士氣。

(3) 承接住(1)，呢堆(半)獨裁國家有好多唔係食中國援助就係事實盟友，最起碼都係一帶一路夥伴。真係要全方位圍堵中共既話，呢堆馬仔會係好好既入手位。

TL;DR：想拉全世界落水，我地就要先落水

中間有D位1999既唔該屌得細力少少

自推

忙緊，轉頭加

唔記得加[文長]係我唔啱，應承冇下次ok?

唔算長啦

Good, good

幫幫手吖喂

個idea幾好，巴打入黎929公傾ok?

*公海

無錯

全球開花

要反極權文宣!!
要PRINT出黎到時比人睇
求設計

所以先拎上黎拋磚

拋磚引玉*

臨收工一推, 陣間伊館見

推

推到建立世界反極權同盟

得返幾日咋各位

柒婆講咗一堆廢話，預咗架喇，唔使再討論喇，推行動post啦

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

有用post，自推完再幫推